長路漫漫是如何走過

人生到底要點走

用腳走

沒人想知的⋯只有自己知